[I/A]歡迎來到傳說對決 (14) 假期期間屁孩出現率200%up

跪求巴打幫手

利申：我都有幫過巴打們的，互相幫助

咪撚係到洗版啦屌你老母
唔會有人幫你地架
要洗就上巴哈/自己開個post
阻住晒討論

D人係唔係傻撚左
打排 玩木加雀 又比人屌 痴撚線

咩係木加雀

小醜 法師

Sor囉

好彩開完小號刷哂d春聯
Hea底造型已換

玩排用愛麗絲有咩問題？

新年快樂!
馬上點下方連結領取我送的春聯吧!
蒐集春聯可以在【傳說對決】兌換春節限定造型

求巴打們幫幫手互禁

留名

巴打刷咗幾耐

當個陣容唔夠坦就咪玩alice
唔夠坦又唔夠痛

屌你老尾爭角色都算
路又要爭，下路比人爆可以理都唔理繼續爭路

兩個一路大家一齊冇得肥
對面下路冇人理輕鬆發育

今日已經刷唔到

好似30分鐘，我一路睇劇一路開ac整

Lm

救撚命 b排好撚多傻仔

新年快樂!
馬上點下方連結領取我送的春聯吧!
蒐集春聯可以在【傳說對決】兌換春節限定造型！

求互禁

其實 輔助唔係主坦
主坦應該係馬洛斯/贊尼爾/女超/塔拉呢d會拎資源既
有錢先坦得起

一係就全隊打機動 一係就出射手+有主坦打陣地
愛麗絲兩樣都做得好
出愛麗絲唯一差既係佢前期弱
「唔夠坦」唔係愛麗絲既錯

啱先撞到個勇打野 仲嘴話揀隊友馬洛 大象呢d唔係保排角 又話勇呢個角色有人用來爬到上ss 全部人回佢 你是勇神 你是ss？技術未到家就咪用射手打野

探草係主坦既責任

都講明唔夠坦
仲那有乜主坦探草

8 1 13都輸
我真係唔識打

我意思係 唔夠坦/無人探草唔係愛麗絲責任 係邊線唔揀主坦既責任

咁點解唔係愛麗斯轉坦既責任？
一定係人地責任？

而家主流街場陣 戰士法師射手 刺客野
你仲揀愛麗斯我真係唔知點打

你話揀隻主坦打邊線，全職坦克打邊線基本上食得屎
（不過你主坦既定義好奇怪，果d半戰士半坦都計做叫主坦，反而唔係半坦...）

如果叫d part time坦克探草，d血極速流走，我方刺客未沖到後排，隻半坦就已經死左，刺客已經唔會有機會沖後排。我方後排又唔會有好多機會進攻，輕鬆被敵方反捉。

結果我方就會怪隻邊線垃圾，歸根究底，一開始見個陣咁唔夠坦，唔應該揀愛麗斯。

射手戰士法師刺客，剩番一個位，揀愛麗斯定叫射手轉。而家射手時代，點都揀射手優先過愛麗斯

alice

有冇人carry小弟打rank，永遠都出唔到D排，隊友清兵線好似會生cancer咁

利申本人main艾翠思

個ser搞乜呀 爆左2場 開波5分中唔夠就要輸
仆街賠番啲星比我

1. 場場至少有一邊射手打野，不如你講下你係咩排、打咩街場會興刺客打野？

2. 兩條邊線，下路發育上路支援
如果發育既下路比射手要左，上路要戰士托7？
無位比你發育硬要揀半坦戰士，唔係上路既錯係邊個既錯？

3. 兩隻主流刺客打野 莫拉刀鋒
莫拉既話，做乜要射手？莫拉自己都壓到塔啦
刀鋒既話，刀鋒就係主坦

4. 你唔知咩係主坦副坦就梗係覺得怪
主坦係開戰，卡開對面後排，比視野，吸傷害，所謂既MT，吸引集火
副坦係保排，唔佔資源，帶輔助道具（日神，板甲，治癒），幫手站點
要輔助主坦，佢要又開戰又保排，係咪輔助識分身？可以同時企前同時企後？
輔助唔佔資源，又要出日神，點坦得住？

5. 我唔知女超馬洛斯贊尼爾行邊線點樣可以食屎法，歡迎你解釋下

如果你真係咁既team comp, 揀乜都無用，上路，無論係射手定戰士，一定輸線，if not崩
但無論係射手定戰士肥唔起已經無撚用
小小逆風（eg白輸一條魔龍），輔助已經坦唔住
視野收窄得好快因爲輔助已經脆到好易比人捉

然後比人入野
會戰連想齊人都難
射手法師清完線，輔助最多接一隻去野區，變相打少隻

唔知呢個tank meta點解仲會有人敢出三脆皮陣
真係唔知個死字點寫

有無人一齊升排
家陣b排 用開拉茲

刀鋒主坦？你講乜撚野

我睇晒你地講野。純粹似係你地對坦定義唔同。你意思係真坦。佢意思係集火果個叫坦。我諗係咁

小弟現在B2, 主打野，副射手。

想招募兩名戰友（法師+輔助-> 可控制節奏），一起三排衝S.

有興趣的巴打，請teleme

岩岩果鋪同個frd一齊斷線我屌
係咪死撚左ser
咁都繼走場真係屌柒佢

有冇人呢排打打下突然hang咗 個畫面唔郁
跟住kill app再開就load唔返入game甚至開唔返app?

禁完準備死ser點計

喂屌我都係喎 打打下斷咗線！！！！

而家開返game load資源 逐%咁load入去......

有冇人用4G個app都會幫你下載更新資源包？
而家一入去就停咗喺個主頁到 話檢測資源 到100%又話失敗

Load完話失敗

我啱啱一秒一%咁load咗入去
睇歷史戰績冇咗頭先打打下hang咗嗰鋪
我估係死server 冇計

早排都試過咁樣

我本身都打緊 無啦啦停咗 以為自己4G問題

啱啱嗰場打咗34分鐘仲拉鋸緊 啱啱好推完一座塔先嚟斷

斷完又斷

我屌 走淨對面一個
有無得投訴

原來你娘都係粗口，算啦我長期一百分
D人摟屌唔通唔屌佢，岩唔岩

我無藍食個藍條粉腸就黎搶
之後話自己先黎

白撚痴

係我唔食佢唔食，叮左佢兩次我要食buff
後來佢仲講話係佢黎先

而家仲會唔會斷線？
好驚打打吓又斷

垃圾角
利申呢家A
打排見到會叫人換

對面變咗打電腦場
btw點解得佢冇事

刀鋒唔係坦係咩？

你有冇玩過刀鋒嫁

佢都錯唔哂既 出主坦裝 但唔會因為咁當佢係坦咁用囉
照你咁講趙雲都坦啦

刀鋒出坦裝係防止入場蒸發
唔係比你當主坦用

就算出全坦裝都唔會頂到好耐

死撚開啦屌你老母智障仔 智障咪撚學人玩傳說雷鳩人啦 睇你講野就知你唔撚識玩 你不如話埋堇係刺客 on撚9
你乜撚野排阿 我就刺客打野上S既

諗起上一個post有巴打話睇住d on9仔扮哂專家咁分析好好笑

睇條撚樣以為自己好有觀念 肯撚定係出完冰袍又出全能個d on9仔

比多幾秒你咁上下

究竟有幾on9 iq有幾低 先講得出刀鋒係主坦 教埋你 你唔反省下自己 唔好諗住上到分 過來人教精你

琴晚斷到我跌哂啲星 燥

第一次同ms打
得2個都已經好撚勁

ms真心勁但好少遇到 反而成日遇到mad個3個 完全唔似職業隊 係bv叫做好少少

刀鋒坦既數字未必多（～20-25），但只係因為佢60%免傷太硬
實際上坦到既輸出係非常高，絕對多過你呂布/塔拉/馬洛坦30%

你鐘意啦下 希望唔好遇到同你同隊就得

歐服150名

Sor唔太缺上分既問題

歐服就算撚數啦 咁都要拎出黎打飛機
教埋你 刀鋒1秒免傷話主場 你唔撚好拎夜叉黎講？ on9

主坦 sor自膠

我無話堇係刺客喎
咩排？台服前S（人在歐洲），歐服150名

免傷一秒咋喎ching

刀鋒起碼兩秒

歐服都拎尼打j

你望下desc先啦

井底之蛙

講刷被動呀on9

你攞刀鋒做主坦先手有冇可能咁快刷被動呀ching

搞清楚咩係主坦先啦on9仔 低端唔係問題 但唔好以為自己好撚高端啦

唔係隻隻主坦都適合先手架ching
Eg馬洛斯先手跳大=派膠

原句奉還
仲以為sup係主坦既低端

開vpn同佢打場咪知佢咩料

輔係副坦我由頭到尾都同意 主坦多數邊線我同意架喎 例如漁人

但係屌你老尾 你到底有幾撚on9先講得出刀鋒係主坦？唔好on9啦好無

雖然贏到
不過真係全場捱屌
5個都反野真係唔講得笑

咁你觀念都唔差
我想問返你有無玩刀鋒

好似無咩vpn work
我懷疑因為係經陸地唔係海底電纜，所以係好lag

不過5v5既遊戲點「打一場」

死撚開啦你 觀念好唔好 你有撚資格評論咩低端狗
刀鋒就算出哂全坦裝 都唔會稱得上第一進場既主坦囉 你搞撚清楚主坦一般具備咩條件先啦

利申：s3刀鋒打野上s 完全唔同意你對刀鋒既認知

S3未buff刀鋒都用佢打排位
得啦我明

人地未buff都上到s
你反而笑鳩人
咩logic

s4前咁撚易打 以前亦無需要好深既角色池，有觀念已經輕鬆上s

唔通未buff既刀鋒你唔識用上唔到分 ？ 係咪認囉 都笑撚左你條傻仔半日囉 仲有野驚咩？依家既刀鋒你咪繼續拎黎做第到進場既主坦囉 關我撚事咩 打排又唔會撞到你d智障

條友應該連做人既觀念都錯哂

咩叫主坦？
1. 有基本既發育能力
2. 坦得
3. 有逃生能力

典型例子 贊尼爾、馬洛斯、女超、魚人
非典型例子 象仔、刀鋒
費事晒口水教你地，言盡於此

用meta打排位係最基本觀念之一
唔通用凡恩上S就勁？
用呢d角打排位說明你唔顧隊友，自私自利

係啦 刀鋒係主坦啦 今晚用夸克呢個刺客打野先

醒多你一句 隊友用咩英就尊重人啦 人地分分鐘凡恩勁過你用堇 唔好諗到操作好重要 觀念先係一切

Hanzo打比賽用卡莉 Scott用朗博 唔通佢地唔尊重隊友 對手 比賽？

唔同意要用meta打排位,
更加唔同意用非meta角色係自私自利

言盡就躝返出去啦低端狗

佢講錯少少野啫，何必呢

朗博係meta
卡莉係比人雙ban+搶象

尊重呀 我不嬲好包容弱智兒童

你係咪有妄想症 又話堇刺客又話夸克刺客
有病真係要睇醫生
唔好成日打機 回歸正常生活好快就好返架啦

而家人地就係串緊你刀鋒都做坦
咁我不如夸克打野啦
唔係咁都睇唔明呀

巴打遊戲id是甚麼 見到你第一時間ban刀鋒先

嗰位巴打既認知係要切入既坦，佢講錯主坦啫

可能我都理解錯，不過大家理性分析會唔會好d

新玩 係咪同lol一樣都係跟比賽英玩實無死?

咪講緊佢咁過度聯想係妄想症咯

新手表示都係睇高手論戰學野

咁上面又叫人簡meta英 比賽meta英簡隻合理掛

有冇低排既人一齊打 一唔扣星啲垃圾就走哂出黎
又咀又鳩打 打到個人好灰

咁咩叫meta英

我小號c2, 留名/tg一齊玩

D牌仔係度。。我估冇人同我玩架啦

刀鋒主坦

冇tg 留名加密 我add 你

加密留名 add u
我都係新手 大家加油

排位真係唔扣星？

Meta=most effective tactics available
其實問問題之前可以自己google下先

.... 師兄閱讀理解好似唔係幾得
我意思係 比賽揀既英 都唔叫meta英 咁咩叫meta英?
most effective tactics available

無睇前文後理
如果比賽同街場陣容類似既話，比賽經常出場既英就係meta

但要注意返比賽真係有特化戰術呢回事
你睇下韓國比賽/ST之前用過既212戰術，阿杜恩極好用，蘿兒走邊線等等，但你街場用就可能麻麻

我覺得 台灣職業聯賽在創新性上不足 所以基本上佢地既meta就係街場既meta

BTW睇韓國既職業聯賽真係獲益良多

唔扣星多咗人鳩玩

勁多人開局唔靚即走

走場信譽積分跌得好快喎

大家揀左咩英

直頭亂到仆街。可以冇人打野。又可以四個搶野唔睇自己條路。

我一開場1分30死3件
之後我投降得番2條友投票

選角都仆街 3射手 3法師
唔撚使玩啦屌 浪費時間

一定揀贊尼爾

唔係啊 A都唔算咁

有無手足一齊升排

想問下
刀鋒要出咩裝
認真

我直頭完全唔撚出防裝。

破陣全坦

唔扣星會去到幾時

而家排位好撚伏

你on到月尾都可以揀多隻 好似係
Btw 想揀艾翠絲

唔扣到幾時知唔知
D人勁雷

下下死就投 屌你垃圾就咪撚打排啦
反cup你又第一個走出黎執雞 屌你

經常性。佢地完全唔知隻game玩後期。。上中下加埋仲有四座都投降

D排咋我都打到燥。我係新手。但我平均都唔會低過七分。我就算幫唔到都睇得住自己條線。直頭有人可以完全唔理自己條線。幫佢暈完可以滿血走左去 明明我去幫佢就二打一佢唔幫仲要走埋去打野怪

唔好講技術先。呢樣我冇。但有兵清兵都基本野掛

有無b排一齊打排位
救撚命點解白銀都可以咁弱智
我b4

差2場b4 新手廢要慢慢打

比名我加你玩
唔好太雷就已經好滿足

c排ok?

Tg得唔得

唔扣星好爽

雖然玩得半年，終於到我攞免費英

艾翠斯定摩恩好？

兩個你都鐘意咪睇下要射手定戰士，或者你想睇勝率黎揀又得，得左

如果想買黎打野邊隻好d ?
利申 ：用緊趙雲打野

摩恩打野
艾翠絲好似唔太適合拎黎打野

ok thx 巴打

有無c排打到上s

今日仲扣唔扣星
琴日冇玩 屌

而家好似都仲未扣

四座投咪算好囉
我果場搶輸第一條魔龍就投
仲有場凱撒路一分鐘送頭
之後鬧人唔幫佢
走咗去中路同法師一齊行
完全訓練EQ

成日都有呢啲 自己送頭 然後話人唔幫佢

玩凱撒路冇能力自保既唔該真係練下其他英

小朋友

單排：運數大於一切，小學雞出現率係高於50%

尋日5人組隊步步高陞

搵到朋友一齊玩真係多數都連勝，可能我低排

好似會扣星了

係咪開始扣星
開始扣 唔打住
一堆on9仔唔知係到做乜

原來係象仔約德爾人 我都玩開象

其實佢都玩咗傳說好耐 佢講得無錯
大家唔係職業 其實選meta先令人覺得你認真對待排位

玩凡恩都可以好勁
但有幾多個係勁先得

係smg太超班 先敢拎卡莉 你見唔見其他職業隊揀？

如果你唔想贏 揀弱勢角不如玩ng係事實

大佬排位你見到凡恩 佩娜都唔開胃啦 你真係有職業水準咩

係咪開始扣返星

有人識我我好滾動

圖倫蘿兒有基本熟練度，鳩玩都勁過其他法師
呢兩隻係好唔平衡

我用佩娜打排比人屌鳩我用埋d垃圾英
其實佩娜都可以玩得好勁囉

最唔平衡果隻係莫拉
行過黎一下大技扯你半行血 然後閃撚走左

圖倫都唔係新手玩

低排唔識捉莫拉 完

有波有腰有腳

唔評價你地今次討論嘅內容
只係我S3已經同你地拗過其他問題，你兩個明明識嘅

少年，你太年輕了

你真係覺得而家爆發性高 ？

扣返星啦笑返啦

好難會buff呢隻了

有冇人一齊排 而家b2 玩中路圖倫

扣返星星啦。。。

幫手拎下春聯please

唔想話你on9
連meta角都唔勁 唔通用廢角會勁？ sorry 你弱9智

得 可能你好勁囉
但用得勁有幾可呀？你三排可能好勁
但你單排人地鬼識同你佩娜夾咩

莫拉已經唔算top tier 高少少AB排已識捉莫拉
一出果陣先係最op

識
咁又點
以事論事 我都同佢拗過 佢都好少online香港server

你話輔助唔洗用meta角 ok
話邊線都好d
係要拎最唔平衡既中路來講

一齊收春聯

咪撚係到洗版啦屌你老母
唔會有人幫你地架
要洗就上巴哈/自己開個post
阻住晒討論

是咪可以變潮文?

想問下納克個合金進化點解會咁貴？會勁d？

好似得特效
遲d仲會有莫拉同悟空

我有玩凱撒路
可能我講得唔好
條友死完一次唔肯番凱撒路
走咗去中路同法師行
換得線黎都無咗座塔

單排輔助其實好鬼慘

之前又話咩合金進化會要加成定技能

街場一堆新手贊尼爾
睇住佢地打好好笑

有無c排上b

英雄換邊隻好

我笑到仆街
岩岩對面有條友未開團戰就跳左過黎
另一個就跳錯位跳左後排

莉莉安來了

夜叉前身就係凱格，好似係

平時唔打排，淨係上到c就話扣星
算，拎左個大象skin就夠了

D牌仔 岩岩玩 有冇人carry 教下我觀念

新手想開始學玩呂布打凱撒路 有冇手足教路

我都打得好差

我研究緊奧義 出裝

免費就應該無

上網睇片自學 我都睇左成個月

呂布馬洛斯最穩陣掛我估

1. 行下路
講左成個月都係無人知上下路既分別係大過凱撒魔龍...

2.
奧義 金身精靈龍爪
出裝 鋼槍/破陣 鞋 龍骨/狩魂 冰袍 仙靈/德魯伊 復活甲預購狂手

3. 對線
唔好諗住殺人
以搶資源為主
對面打野中路消就唔好衝
如果可以衝 就請9衝 衝完你可以用大吸小兵/野怪
開大先衝定衝完先開大既問題 要睇有無野可以即刻吸(兵線, 鳥)
又或者你肯定開大之後可以打一套完整既 咁就開大先

4. 團戰
SOR呂布無團戰
真係要團就係開大先, 衝後排, 之後係咁吸血, 吸完仲未死就一技走佬
死左你地成功打殘後排+坦好多傷
走完佬就死返去farm

5. 呂布最緊要識分推
觀念好難講點掌握
老生常談 睇小地圖...
越塔洗兵都常用 但sor真係唔知點教...
之前我會睇YR, 而家唔知邊個教到呢D

6. 然後呢... 低排我唔會用呂布
佢all in all就係單挑勁, 機動高, 夠煩
但低排唔識掌握戰機 你幾煩都無用

真
我用龍馬仲易上手

我本身玩射手起家 紫色用番奪翠精靈 紅色買猛攻覺醒各5ok
冇咁多錢想買啲萬用少少
Btw 復甲會唔會預購 出番狂手/天叢先會較好

其實龍馬對線都好勁 但唔想又買多隻英
琴日又換左隻艾翠絲 但又係唔多識點用
人地話低排仔用艾翠絲打下路都夠做 夠坦容錯低啲 比機會我地呢啲新手學下野先

艾翠絲要痴住人黎打。同埋重點係要打停搵野打。兵又好人又好。要俾個盾常駐。用大技衝去團戰引人打你等後排做輸出

有冇奧義開心share

你覺得你手速快到可以秒換復活甲?
我講緊預購狂手係 死左復活緊個3秒換狂手喎

紅色一定金身最好

人地無端端唔係有親不如自己開心玩，點會carry其他人呢

單排咪被逼carry 人lo，咪一鳩樣

有無人一齊打排
我b4

岩啊，繼續喺度問啦

莉莉斯好靚

想買

點睇新英
點先變到身

好貴

係Shop睇唔到新英變身後d技

贊尼+艾翠
免費拎真心想幫g社含撚

其實贊尼飛好多人都唔知要企係圈入面先回血

啲人見慣馬洛斯大跳
見有圈點都衝咗出圈先

隻莉莉安屈到
中路最強角色
圖倫蘿兒都要食屎

屌 未試過用戰士貼住身同法c換血會換輸 打佢唔入

羅兒一閃就變身斬佢 放佢血再變人出大波車埋去

睇嚟要買

我發現傳說對決有好多英都係以神話人物做藍本

例如勇就係太陽神阿波羅
特爾安娜絲就似雅典娜
哥德爾就似雷神索爾
阿萊斯特似洛基
贊尼爾似米迦勒
今次呢隻莉莉安就似妲己

利申華生

我見到d人用到好廢

都唔會爆春袋架啦

用多兩場就識
基本上人型態就咁poke人已經好癲
起手極快 又暈又痛

等flash算

尋日換左幾十張返黎

唔係冇錢買奧義都想屌隻

屌你老母臭閪
咪撚練啲垃圾角啦
乜鳩甲蟲凡恩

flash仲會唔會出啊

呃錢野唔會唔出啦

呢隻勁到

甲蟲算勁咗好多
食魔少咗，cd短咗
其實都係莫拉同齊爾太勁搞到隻野太廢啫

齊爾有咩勁？

有無人講吓莉莉安點用

隻game平衡做得差
中路就得圖倫蘿兒
射手就場場堇
唔計超人 提米常ban
排位來來去去果幾隻

只要有無法鎖定技能嘅都係一線角啦，即係蘿兒、齊爾、莫拉
刺客本身高攻，仲要可以佢打到你你打唔中佢，用得好可以閃咗你招大
又有位移技，用得好可以不停追擊對手等佢無得走

睇人姐 廢英都可以好勁
利申用緊一隻無乜人用既冷門英上到b4

你assume兩個實力差好遠咁梗係用廢英都可以屌打熱門英
但唔係睇得自己咁叻，你要爬上去始終會遇到堆差唔多實力嘅對手，你用廢英唔會有乜著數
班高手唔帶奧義都可以屌打我啦
唔同又可以否定帶奧義係有優勢依個事實咩
而且b排啲人都唔勁

好明顯角色就唔平衡啦 唔好講埋D咩沒有最強的英雄 只有最強的玩家既廢話啦
而且打到B4算係咩姐

仲要一變身一二技即完冷卻。即係一二大技再一二技。連續五野

沒有最強的英雄 只有最強的玩家

今日一撞到自己友有凡恩都係9成伏

你睇下齊爾勝率

好想要堇個紅蓮skin
新年都唔出返

18號水晶抽。冇得換

莉莉安真係幾好玩

請問大家用咩技？

係咪都係照用返𣊬移動ok

好多撚樣唔識用莉莉安 試英雷鳩人

招bc排一齊打 頂班垃圾唔順

有無tg gp 唔敢講自己好勁 但係只少唔想因為隊友9揀英而輸

用莉莉安玩到好撚爽
但真心覺得太屈

追尾果下好屈
仲會打停人

連血都唔算少
我之前2個月永遠唔睇就直接揀大超

宜家係完全唔想再開超人

有冇B牌玩家一齊排？

Max 大技點樣飛過去

對家殘血回城

有無whatdapp gp link?

好友對戰攞燈籠真係好撚on9
冇frd一齊玩 所以喺大廳到add人組隊 啲人伏撚到仆街

預撚左，一係就唔好要

呢度
頂唔撚順 太多雷友
咩名我加你

本身諗住自己友有1個afk仆得街
點知對面有兩個

我講一句：咪撚閪做啦

放波瞬移貼身會即爆

放完波瞬移過去定瞬移過去放波

好似我呢啲打機有強迫證。唔用都想啲野齊

症

仲要鋪鋪都有垃圾練角 個撚個都玩莉莉安 其他人揀咗中路先都死唔肯讓 仆街嚟

最撚pk係rank 練英 普通都算
不過莉莉安災情唔嚴重 平時d人超人練英真係想死

有無c排依家玩

呢排唔使玩中路啦 啲人覺得練英大哂

排位練英 火都黎

隻隻新英出果陣頭幾日都係架啦

圖倫果排算好 起碼真係勁又易上手
呢隻莉莉安勁 但好難上手 更何況打排上手係唔夠

點解唔可以選射手？
邊線可以小丑
打野可以摩恩

睇堇打野定邊線
邊線我覺得小丑好克制堇
根本上射手邊線的話 小丑對線能力強又唔容易被人捉

冇錯 小丑手長清兵快基本上可以自己行魔龍 等輔助同打野去捉人

單抓能強既 例如齊爾 蝙蝠 瑟斐斯 呢類一套可以帶走堇 以衝排角色為主

小丑真係勁 但團戰有時會唔知點打

莉莉安真係好好用 基本上場場過30%輸出基本 試過有場60%

最仆街係已經比佢地揀人先..係要最後一秒轉人

有無人一齊玩？ 我玩坦 新手 但以前打開lol 王者 重意識

有兩種，一係捉後排 被動加大技好痛
二就係草或後面偷bang 人

但係dps始終低左少少 成日比人話我輸出唔夠
我禮炮已經好準 keep住射

閃電俠都唔係英黎

試下多扣被動 用來打人 一技清兵線

開左技 儲左一陣(通常d人會走) 跟住瞬上去貼身就即爆

開團冇咁多時間 用勇好似仲好

但勇冇得捉後排

不過小丑好玩好多 刺激啲
勇果啲有時會玩到悶
Btw 小丑紫色果part用刺殺定精靈好

我自己就刺殺 小丑唔太食攻速

Thx

我自己係5刺殺5奪萃

thz

有無巴打用開麥克斯
招 1 2 技點用先可以最有效

可唔可以講下莉莉安點出裝
玩開法師岩岩玩左兩場莉莉安覺得佢好撚屈
不過要注意開中技timing 有冇高手講下走位或者其他技巧

自膠 大技

隻新角會唔會太op
位移都算 唔係一套技帶走根本捉唔到
後期全法防裝都可以比佢一野打淨兩格血

屌 見到特爾就唔開胃 10個玩9個垃圾

蘿兒 圖倫其實仲有得打
你咁講刺客要nerf 哂 法師係咪冇人權 何況佢都係紙咁薄 入場差都會比人秒 高風險高點報姐

見d人玩莉莉安 就算係唔太識玩 都玩得有個譜

呢隻野實nerf
團戰第二輪入去收頭都實比佢扔中

大法波 魔防鞋 冰杖 皇冠 面具/吸血杖 穿透杖
荒蕪金身庇佑

試過爆裂杖 拉打 追擊無冰杖咁好用

佢事實係op過頭
入場？
佢人型態鳩放12技都好屈了

次次出新角都係話太勁㗎啦 咪一樣要技術 出面一堆用到屎咁

想知超人點先玩得好？

學推人 係咁推人入自己塔

隊友有佢總好過啲人用凡恩甲蟲

要知道咩英可以自己打咩英要就住打

覺得唔會nerf太多
就算nerf 都仲係一線角

凱格可能真係廢英之最
cd又長，技能攻速要慢慢疊但本身又無護盾技

出閃電俠我未必玩

要出龍骨先叫有少少傷害
未出龍骨真係幫人r痕

呢到d人會唔會太睇小凡恩
凡恩係射手入面隻抽隻最強
你唔識用既話根本隻隻都係廢

真心求教
你所講既上下路同魔龍凱薩分別係咩？

問題係隊友唔係連登仔嘛

睇少凡恩

我又唔係s
B c排我寧願隊友用強勢英
技能能力都贏成條街

1,2秒係13秒同14秒，其他時間就要行行企企
1技普通直線突刺都13秒cd
瑟斐斯同樣技能就7秒cd

玩開冷門普雷塔，明明我最快load game 入場先手簡左普雷塔叫埋中路，但近排人地後手簡莉莉安，我都會好主動咁讓比人 ，希望下隻新英唔係法師

排位輸左10場都黎緊 下下都雙射雙法 打野出凱格 打條撚呀

冇計 人地強勢英要打 點都一定要讓路
你話射手都仲有得嘈下

試過打排
有人一早揀左莫拉
之後有條友最後十秒先揀熊貓話要打野
入到場全部人叫佢走凱薩佢唔撚肯走去同莫拉爭野
仲要屌鳩我地係垃圾 仆佢個街

國小國中係咁 一逆風就話隊友垃圾
咁撚勁唔見佢一個人carry as排唔見佢打

出新英頭幾日都唔會打排住

輸撚到灰 b掛跌到落c4

Btw 有冇人答到我

我玩左一個月only 冇信長魔獸lol底 靠睇片狂輸先叫學到少少野
單排打到上b其實我已經好開心 但呢排比啲國小國中撚狗咁撚我先吐下苦水
Btw 不如重新開多個tg group啦 大家交流下當比我呢啲垃圾新手吸下經都好

唔該巴打 另外我見過有人半坦半法咁出 係咪for變狐狸打近身戰果陣唔好咁快比人蒸發 如果出半坦又應該要點出 求指教

隻野勁在3條路佢都打到

半坦我覺得唔太夠力 同埋變身會加雙防 夠哂時間收頭
呢隻單殺無得頂咁滯
同埋上面套裝都加左少少防 變身後我諗都有半坦效益
團戰要靠隊殺控制先可以進場 唔係既話掉12技幫手都好痛
利申玩左20場排 7成勝率

無人阻你咪清兵快
但你開二技慢慢疊攻速清兵，人地愛里龍馬果啲可以打到你仆街
咁長cd，你出一技人地堆主流角已經可以分兩招壓死你
打野又無控場技又無爆發力，你一技埋身打兩野，人地都突進技/瞬移走咗啦
好聽啲叫凱薩打野都打到
難聽啲無一條路壓到線

利伸:貪佢個樣買咗 但真心覺得垃圾

有冇tg gp share頭先4場1場有人爭位

3場有人掛機 真係唔知點好

補充返 開左技大約930/830 物/魔防 (我見到都o左)

屌你順風場得佢送頭都中離
係咪癡撚線
頭30比10
7個頭係條友送

邊個同你射手隻抽？手短冇得硬推塔，作為射手輸出太低，團戰冇太大作用

講對線，小丑屌打凡恩，後期凡恩未見人，已經被堇、勇一技秒殺

一隻英唔係meta有佢既道理，唔係你話勁就勁

我冇話佢係meta喎
只係叫人唔好睇少佢咋喎
打野英有時同佢隻抽未必有絕對優勢
巴打唔駛咁激動喎

下次應該係大法師時代，Flash、艾瑞、瑪迦，全部一線中路，

王者榮耀最新隻最強中路仲有半場位移，巴打都係放棄普雷塔啦

點樣睇得出我激動 我十年都唔入黎一次
除非凡恩領先好多經濟，否則我諗唔到邊隻打野會輸比凡恩
最有可能螺絲，不過大技有霸體唔驚金鏢，唔同你硬碰 彈出彈入都打死凡恩

試過比佢連推三次入塔死左

佢想講地圖設計
行下路有紅區野怪可以控制，發育更易
但上路行落去藍區食就太慢
而且由於隻game設定係向上望到既視野比向下望到既更多，
所以行下路（往上望）係比較快知道人地黎gank你，會較安全
例子，當你試過成隊壓到入對面高地塔時，比對面超人係後面開大撞晒成隊入塔底，仍然唔知發生咩事同唔知邊到走出黎就會體驗到

地圖設計都知
但係點解呂布一定要行下路

食哂下區野怪 用經濟屌打對面

莉莉安打野好屈機

Um....我打戰士食自己區野怪一隻起兩隻止
唔想阻到打野發育

頭4lv清野好慢喎

呢樣大家都知
我想知佢點解呂布一定要下路
同佢講到上下路concept仲重要過魔龍凱薩

我覺得同普同打野角差唔多時間
不過一開始開buff果時要人幫手
之後係咁1，2技輪住用
清得好快

呢排打經典 差唔多場場都有A/S牌人
勝率砰砰聲咁升上去
唔係再有屁孩雷感覺好爽

王者最勁而家好似係武則天
即係盧密亞？
半場位移係咪女媧

上路打支援抗壓，下路多一隻小野怪打發育壓線
魔龍凱薩點解要分我唔明
又唔係雙人線

因為不嬲都係話要搶龍 所以魔龍龍要兩人
你平時呂布下路就算係魔龍都照行？

用開悟空打到b排上唔到去了

自從大射手時代同魔龍難度上升，魔龍路通常單走，輔助遊走啦

佢招閃嘅距離仲好遠
樣又索，應該會係最多人用嘅法師

好想睇聯賽佢打蘿兒圖倫

新人留名，
有冇啲無消耗嘅角色推薦。

塔拉

免費得嚟又控又坦，都唔錯。

係咪限定課金先有？
睇緊龍馬，好似都唔錯。

仆街 打經典都要撞到SS

課一次金就會自動送

咁先正喎

係咪得造型低買，
好似冇乜嘢係實用。

買造型不如買多隻英

打到排位咁

竟然有人單排感恩隊友，欣賞

連續幾場我練角都有人carry

咁本身lol都係靠賣做型賺錢ge

Ching
你打咩排位有雙人路？

多謝課長等我有機打

呢隻野手夠長三條線都行得

點睇人地咩排？

打隨機撞過ms啦
3個都勁到癲
衝入野區食哂你啲野之餘收埋頭

thx 巴打

邊三個？

遇到圖倫做打野真係喊三聲，無論支援同捉人都差成皮

無辦法
好多人睇得自己好叻
覺得實力可以彌補到選角嘅差距

用開法師 啱啱玩2鋪 真心勁好用
仲要唔難上手

玩坦對射手點玩好
前期冇裝完全俾人屌打
玩開大象 贊尼爾
大象都好啲 但贊尼爾個護盾勁易俾人打爆 射手一追 我就一係殘血一係死

我以前打LOL都係鍾意隻角色，
覺得造型好睇就買，反正點都用到隻角色，
因為就算佢唔平衡都冇呢隻gane咁誇張，
玩冷門啲都比人屌到唔敢玩。

玩開堇，想轉隻法師玩下，唔知圖倫好定係莉莉安好呢？

莉莉安

用緊龍馬
完全感受到對線嘅弱勢
定真係我廢

已買，冇奧義鳩玩都冧幾件
利申：街場

對馬洛 贊尼 應該可以壓到？

巴打識野

贊尼前期ok 馬洛斯真係壓唔掂
用呂布就話有啲信心姐

龍馬真係玩唔到，對夜叉、女超人必輸，對凱撒齊爾都輸
對三段位移英雄極難打：呂布、愛里、熊貓
依家個個識捉距離近身壓龍馬，龍馬二技一唔中就係咁先
龍馬團戰功用又唔夠超人、贊尼爾、馬洛大

王者隻武則天buff到仆街，對比盧蜜亞，被動脫戰加移速同回魔，二技多左加移速同減人速，三技又多左獲得視野

我覺得最難打係女超人同呂布，換血完全唔夠佢哋黎，又盾又吸血又太易埋身，就算想磨下又唔係咁容易退到
打贊尼爾企兵隔離，佢想埋身就2技a ，佢開咗2技就準備一技走人再吉佢
打夜叉愛里多數平手，磨下血就得，少過一半血先好諗殺佢哋
超人多數清完線就走人幫拖，好少同你打，你清完兵咪龜下草等佢返黎2a1閃人

講得好好

龜塔清兵等打野

莉莉安應唔應該出冰袍

二級奧義差幾遠吖

大招有定嘅話龍馬已經死硬
愈打愈高排愈感覺到弱勢

蘿兒等你大技完係隔離放陣滑起來 莉莉安手長又唔怕你
都係馬洛斯大跳贊尼爾飛落黎穩陣啲

見到咁多巴打屌龍馬廢又吹奏女超
我心諗

好彩當年一set咁買女超

我d1配3e3
一開波無耐自己友比人4殺
唔知發生乜事

經典成日撞到e排搶人路 仲要確定完唔出聲
屌那星如果排位撞到呢啲真係寧願同佢攬炒 on99

宜家有咩英買得過

今個星期限免刀鋒 即刻攞黎玩 原來真係爽到仆街

dc角全部

蝙蝠俠除外

利利安最煩都係招必中poke 煩到
好彩蘿兒有得補血都有得打

蝙蝠俠好撚勁囉
就算而家meta唔啱佢
一套秒左輸出位就贏
一到四級就係最強勢
收到一兩個人頭一直滾雪球落去就必贏

利申蝙蝠俠打手 380場老蝙 72%勝率

蝙蝠俠前期帶動唔倒隊友真係慘過食屎，
殺人數係兩隊最高，但隊友唔生性果種愈後期愈無助ge感覺真係

抓上a排超人真係首選

有冇人用過果D代購，
平成一半，
有D心動想買

通常都係輸隊友 唔等蝙蝠開戰 順風都變逆風

雖然我最近先加入，
但我係玩咩Game都睇攻略嘅人，
加上有玩LOL，
但呢家係Lv場真係嘔血。
已經係用打野帶風向，
但啲人係連應該去咩路都唔知，
成日一開波三四個人企中路，
我自己一個係野區，
上下路比人推入去，
打野又唔係，補位又補唔曬。

打十零場排位就上到c，就會正常小小

B先會 c排都係一堆垃圾

先利申 新手27lv；好長但好笑

我真係接受唔到頭先嗰場...

因為冇坦所以我用贊尼爾，兩射手一法師都冇人打野，我問完有冇人打野冇人理我，我直接叫射手打都係唔理我

都算啦，打得都預咗成日有人唔識玩，唔打就唔打啦
跟住入到場，隻堇同佩娜行魔龍路，凡恩無啦啦話要行魔龍，但明明堇一早就講咗佢行魔龍

跟住我就叫咗凡恩去打野
我見佢個樣on on 99咁，咪一直望下佢點打
點知佢一打，同時打藍buff同隔離隻野怪
跟住兩隻野走晒出圈，又返去回血
跟住我心諗... 唉算啦最多比佢慢慢打啦，佢咁樣打一次失敗咗，之後應該識逐隻逐隻嚟啦

過多陣我望地圖，咦點解過咗成分鐘，左邊地圖淨係少咗一隻野怪嘅，仲要唔係藍buff
跟住佢就去咗中路 又去上路幫手
（雖然完全幫唔到手，送頭就有 ）

然後我話 凡恩唔係打野咩
然後佢話 凡恩能打野嗎 打不到

跟住我............
然後望住佢再行返去打野，又將隻buff打晒出圈又回返血，但佢仲繼續邊走邊打.........

我真係呆撚晒.........

完場（當然輸咗，其他隊友都狂送死...）望下佢，佢竟然已經24lv，勝率仲過50%，場場淨係用凡恩

到底佢點樣打到上嚟...............

會唔會係洗分

到底有咩方法叫班撚屌咪撚咁早同人打架
場場一開波都消耗對手別開戰，龜一點別太衝，班撚屌都係衝出去送死

打算登入到攞埋塔拉，
之後主要玩齊爾，塔拉，贊尼爾，
呢家一般打咗43場，79.1%勝率，
大部分都打得好辛苦。

我真係唔知啲人個腦諗緊咩......

好撚多人都當係殺人game，
係唔撚係都想打，
低lv場更加明顯，
明明經濟已經落後緊，
都係咁想同人打。

BTW，
強烈建議用iphone嘅打開3D touch功能，
好方便。

官網介紹：

B都係一堆垃圾，成日唔等人就開團戰
上到A就爽，見刀鋒限免咪玩ng試玩，
隊友全部歷史最高s牌，各種單殺，風向完全唔洗我呢個打野帶，
好識優先推塔，推完一座到另一座，冇得推就各先番去清兵，
冇野做就食野怪，食完骨龍見魔龍番生就一齊去食，
再一波團戰贏左就食凱撒，直接推中完場，
完全係劇本式勝利

E排係咁架啦
其實E排既打野係形同虛設 因為d人都係亂咁行d路 又唔支援死企係自己條路 又唔睇地圖 根本配合唔到打野

呢啲先係露
就算個人技術低 有意識做野已經差好遠
咪係唔撚係都打交先得嫁 40:0但比人爆主堡咁邊個贏呀on9

莫拉究竟要點打
冇打排位 打普通嗰啲
不過次次遇到玩開莫拉嗰啲都俾佢秒住過

反野

呢個真
明明推塔game
要殺人去玩pubg啦屌
一開波團戰就永世唔會番自己線

自己一個賺經濟 食野怪 清兵 分推
Carry翻人

一過來刷就退
捉佢交影翻去果位

走邊線對射手已經可以單殺啦

本身成日比夜差鎖住禁屌 自從買左新角 佢鎖我 即開2技大波波炸尻佢 大力左 人到精神左

當佢地死得快過野怪果陣睇你點carry
官方可唔可以出報告叫班仆街永世企死喺塔底

莫拉暫時仲係T1打野

之前有人話莫拉係A/S 排會廢好多
但事實係就算排位定係比賽都好, 莫拉都係非BAN 就必有的打野

雖然話乜Q 4LV前反野, 盡量清野怪, 捉1技位, 但都係機體太屈, 好難打的

我係上路推完第一波兵之後食雀已經比人4殺
真係想知點救

玩緊C排 啱先有2場就係咁嘅情況
隊友係咁周圍打人 唔幫手清兵 唔推塔
我已經瘋狂叫人優先推塔 但無人理

有咩特別
好似冇乜好用咁...

貂蟬1技都係必中aoe但係咪冇佢咁痛？
(同埋貂蟬冇人幫冇可能單殺到 )

真係唔識打

兩個閃+可以番轉頭juke人
都仲要比個大範圍90%slow+無法指定

唔計招大呢隻英都係痴撚線

反野到佢輸幾多千蚊經濟都冇用
求其出把加物攻既裝走去分推都搞到你雞犬不寧 捉唔撚到

我係對家野通常都捉撚爆佢先

愛麗絲算唔算剋到佢

傳說無雙

老老竇竇 莫拉真心最乞人憎打野
未出莫拉前納克係神
但都無人乞人憎

個人認為蝙蝠俠雖然屈 但通常好脆皮 我玩開蝴蝶好多場對蝙蝠基本上避到佢招大技 再二一技已經可以收佢皮 但上面通話睇隊友真係好撚岩 成日見隻蝙蝠開大技衝埋去但冇人幫拖 比人發現之餘仲瞬間蒸發埋

自膠 講話

又見到穆加爵打野
選角果陣都唔屌著，心裡安慰自己可能係高手
點知落到場，無位移抓人，自然都反唔到野，團戰又抓唔到後排
人地隻莫拉又打龍又抓人，隻穆加爵只可以on99咁行完全根唔上
後期更加輕鬆俾對面射手打野單殺
我屌柒佢，佢仲好意思話自己有3/3/3唔差
心諗你有三技執頭都打成咁，完全無打野嘅作用都叫唔差

我覺得幾方便喎，
唔洗特登去禁粒細交叉，
又唔洗禁完再揀就發到語音。

屌你老母閪
打都未撚識打，仲要用垃圾角
一見呢啲夠鐘即刻禁投降算
玩都廢撚事

蝙蝠俠 唔好話反野打柒佢 淨係唔比佢殺 0 0 0
佢10分鐘後已經同小兵無分別

同0 5 0一樣分推煩到傻既莫拉係兩個層次

克里希企住中路唔清兵比人爆塔
魔龍路兩條友唔知做乜打打下有件走左去打魔龍比人殺之後再輸多個塔
最右果件我諗佢失蹤嘅時間多過係場上面

邊隻垃圾角

老蝙係要等開哂拖你見到carry位 最好用埋位移技先衝入場 好講入場時機
平時見好多蝙蝠單拖走 見人就開大想殺人 唔睇對面有幾多人 真係笑而不語

得罪講句 除左琳蒂之外既另外四隻都係

龍馬都垃圾

龍馬大象琳蒂
算係咁啦
煩恩同蝴蝶以角色來講
唔係t1但都冇想像中咁差

D排就諗Lv1 5v5團戰
咪玩啦

你不如話琳帝有得插眼可以去偷對面野

三技係幾正

其實有得打 對面個陣都好差下

有冇高手教點搵$可以快d
點解可以多我1/3$ 明明大家 d 龍/搭數都差不多

打野咪多錢，唔係打野咪計活躍囉

即係要 副助跟野一齊清怪？

2-3人都係賺
所以中野輔聯動就好有用
一齊食野怪+中路兵又快又賺錢

C、D排其實都冇陣可言 係人嘅問題姐，輸少少就開炮，六分鐘叫投降

最慘都面都叫識清兵
喂大佬依家都唔知係咪有堆友上哂腦
龍一開就要去搶

正常都搶既 有時全隊上四分分鐘 可以一個4比0開局

台灣係咪未放完年假 點解可以咁撚多特產小學雞 今日有場我果邊個打野同對面悟空講 有種別埋伏 出來單挑 人地彩佢都廢鳩事 笑死

九狐好難用 ，射完尾獸玉唔夠CD變番人，放粒玉仲要儲氣，唔識玩呀，我玩落好難死但做唔到爆炸輸出

我都係... 成日變身衝咗入去

有無人玩

有無人玩support
愛麗絲佩娜贊尼爾提米

長期1212咪算，見幾個殘血先三招衝入去收頭
不過如果隊友廢就真係好撚用到招大......

薩尼大象渥馬爾
同你完全相反

新角多數變人 2技1技完再3技入放波再一技 唔對路即開免疫 再3技走老 夠殺都係變人再放2技1技
隻抽隻放完波再2技暈佢等佢接實波波

龍馬同大象絕對係一線角色
龍馬技cd短兼有位移

大象一技自身免控
二技可以貼住人打
大技可以幫隊友解控

兩隻都係易學難精
而且兩隻排位出場率係頭15名內
何以見得係廢

都係好唔慣個視覺，
我玩齊爾要兜後入場，
成日都要行到好近好近先見到人。

咁其實只係2射手既問題

岩岩打排位見到個咁既人

有機會係洗分/被逼攞出黎

Btw 巴打咩排 想比提米carry

用緊射手安娜絲 有咩要注意

個勝率

個個都以為自己玩傳說無雙
2條友都夠膽死衝去對打4條友

最緊要係永遠覺得問題出左係人地度
自己永遠冇錯 就算有都係你錯啲 屌要屌你先
咁撚勁唔見佢carry

到贏啦 開始反cup啦 比自己屌過果條友開始show到野 自己仲係柒下柒下就收哂聲
屌唔見你開頻講對唔住 自己先係垃圾畜牲玩傳說係浪費時間果個
死台狗笑死

好想要刀鋒疾光個造型
仲有咩辦法拎到
會唔會有人放個有造型既小號俾我

試過得我同個台仔想推塔
然後對面4條友行緊嚟
正常緊係走啦 佢竟然衝去人哋度被人秒殺
然後佢開咪屌我唔幫手

新手留名。
阿杜恩真係好好用

俾人殺完先咁講

唔關小學雞事，我見有啲icon係大人都會咁講

屌你老母死台狗
一入場 叫人唔好玩莉莉絲 揀左就去送頭
結果另一條友照用 show勝率6成 4x場
條死台狗照樣去送 話見到人玩莉莉絲就唔爽
真係比你老母吹鳩漲

到底佢地個腦裝咩 好撚戇鳩

有時唔係唔想幫佢地講好說話 好多台仔都好理性好好人又好有技術 試過佢地開咪教我玩 話新手有人教會好啲 我幾感動
但事實係同支那狗一樣 大部分都on99 自尊心重
你話as排屌我垃圾 我認 因為我新手冇技術 觀念又比你差
但我bc排打 睇你戰績又係最高b排 你又唔係勁一樣送頭
叫你咪送你又屌鳩我同隊友唔幫垃圾快投
屌投囉

自己友全部唔過45%勝率
對面全部55%勝率
點撚樣分

每場兩莉莉安

真
岩岩有場對線對熊貓同莉莉安
比人2打1
自己塔你都入唔到

對面有殘血 1v5都要衝入去

安份守紀農兵 唔死 殺下自己線 Lead一兩個Lv 得閒call下龍
係上唔到去

一定要殺爆對面 肥到1v3都唔死 再分佢老母推先carry到

但我冇咁既能力，亦冇咁好彩遇到咁勁既隊友

我ok喎，同隊嗰個正常得
再加埋對面扭屎忽花

問題係隊友一見莉莉安就雞咁腳走

睇數據囉打得好過自己唯有避或等人

好過送頭既

岩岩凱薩路全場1打2
全場禁爆支援隊友都wfc

只可以講：渣ga

呢排啲台狗做乜撚野 對面已經唔算勁都可以比人打到pat屎咁 我可以做既都做哂 見到有啲隊友個戰績170 083 175真係 想像唔到排位會點 呢幾日唔撚敢打
Btw莉莉安真係好撚好玩 但仲要再練下啲走位 成日唔小心衝左入去就比人蒸發

尋日試左對電腦
用坦無裝奧義嘅情況下齋走係會必中一技

岩岩打左場有條友42%勝率

試過有個070

排位食撚晒屎
同埋瘋狂遇到掛機友
幾乎係玩2場就中1場咁滯
本身就嚟升上b 都搞到差啲跌返落D

C3滿星跌到C4補級

早兩日用莉莉安
一日入面由c4 0星
升到b4

一唔一齊排下

高手
我唔敢用莉莉安排位 始終未穩 一陣累人累己就仆街
btw有冇啲咩技巧可以指教下

唔係高手啦
主要都係人用1 2技
轉身就要睇準啲時間囉

變狐狸後點放技？
純分享 我就變身鑽入人群到一技 之後二技走人
再放二技波 之後變番人一二技

而家a5
招人一齊打上s
我玩射手 凱薩多
tg: hkreginageorge

用緊龍馬
想請教下熊貓值唔值得買

最好笑係我我屌個法師廢
佢竟然話

我幫叔叔玩的

Ng專登用廢英拉低勝率
小號勝率高
打個ng, C排都會撞到S排

個system 唔係睇排位再比返咩人你架咩

Ng睇勝率

九尾打野都出埋黎

千其唔好買 熊貓以前就勁 依家不了

專精圖倫未輸過比九尾，但係試過用其他英，特別係冇位移果班，例如刀鋒打野 驚到仆街

緊係換/買贊尼爾
分推快, 一個大技逆轉團戰
現今凱撒路霸

但好難用
驚雷隊友

咁愛里買唔買得過 幾鍾意佢

頭先有場堇狂show勝率都唔知做乜柒
打完野又唔幫下手
俾對面甲蟲捉左幾次都唔醒水
成場淨係係度打字

發覺成個post好似主要都係屌隊友。

乜以前唔係咩

呢排分親隊一係大炒人一係比人大炒
好似無乜55波嘅局

所以就要屌

啲舊法師真係好慘

克里希風光不再

a排夜差都係白痴
送頭流

單挑就勁
一多過2條友就仆街

一出佢實比人打到仆街

隔左一排無玩 已經無乜動力打呢隻game 太多弱智人仕 廢事打到灰

贊尼爾 麥克斯唔知用邊隻好

搾唔定主意

因為我自問廢
用贊尼爾完全係坐順風車坐大半場
麥克斯都可以執雞貢獻下

咁又唔係 我專精蝴蝶 齊奧義 去到後期打人痛到仆街 即使係前期都唔輸蝕 唯一對線係蘿兒有啲煩 但無可否認改弱左之後真係冇咁屈
相反果隻龍係咪普雷塔 好似冇左影咁 明明以前係一線法師好多人都話佢勁

克里希清兵慢, 走線慢, 冇位移, 係後期好小小
對線對住羅兒, 圖倫同九尾都輸成條街啦. 係輸支援速度呀

克里希手短

同意樓上 不過克里後期好勁 可以一套秒人
利申:一開始玩克里

真係咩 你講既以上我全部都唔係幾認同 岩岩就打完一場 可能係我開玩蝴蝶所以知啲技巧姐 其實帶瞬移唔比人捉到蝴蝶真係可以好痴線

但當然如果係對莉莉安就真係收皮 到底冇法師可以抗衡到佢 蘿兒得唔得

敢問係唔係D 牌GAME

睇圖倫出裝想噴血

點睇咩牌 我真係唔知 我自己就係C1 但街場唔係隨機架咩 呢排傳說無論自己友定對面都好痴線 係廢果隻痴線

岩岩睇番圖倫 屌B4黎

又唔跌星咩而家

認同 完全係廢到一pat屎咁 唔知做乜
話說排位係咪又有問題
啱啱玩話我掛網但明明無掛到

唔敢打排位 除非同fd五排

佢夠狼放到你塔都入唔到

真
個分組好明顯改過黎
我地隊4射手已經屌出聲
點知炒到對面6分鐘投降

岩岩打左舖
禁住對屌到最後一個塔
之後我地隊三條友afk
直頭係what the fuck

圖倫呢個出裝係smg hanzo嘅出裝黎喎
應該有保證 唔會有咩問題掛

好多傻西淨係識跟職業隊/實況主推薦黎岀裝 完全冇諗過岩唔岩自己或者同個陣夾唔夾

就好似一開始比賽岀堇打野既時候一堆柒頭跟風開雷

但都未至於想噴血掛
我有用過呢套 心諗都係畀返d 專精圖倫嘅人用好d 前期唔夠坦 錯時機入場好容易gg

利申冇玩圖倫
純粹想講職業岀裝唔代表一定啱

見到超人提米d裝先嘔血啊

超人真係 我寧願佢中離算

第一張係贊尼爾出魔攻，第二係正常坦裝，發現出魔攻好痛、大技有傷、個護盾好坦，睇黎可以考慮出半坦代替全坦

法球同賢者領域可以, 其餘不了
同埋奧義我都覺得, 帶金身庇佑玷污, 好過英勇
黃豆>鞋>野斧>法球>冰袍>仙靈>復活甲

圖倫咁出有咩問題?

Best joke ever

被動同一技都計血量
而且用得贊尼爾隊友都遇左你出全坦
除非同fd玩/大順風
否則一定全坦好用過半坦

可能係D牌
但係圖倫出裝無問題
唔係一個出法

利伸玩圖倫幾場
但圖倫玩法根本唔係推高魔攻先有輸出
但憑玩咗幾千場加S過
敢講職業隊幾乎無出過錯裝
最多你可以話人人出裝有自己風格同適唔適合自己

Sorry囉

上面已經講咗 我冇話過職業岀錯裝
[b 好多傻西淨係識跟職業隊/實況主推薦黎岀裝 完全冇諗過岩唔岩自己或者同個陣夾唔夾 ][/b]

好似有岐義 我所講既啱 指唔一定適合所有人同情況

街場大把人靜係想揀自己果隻英 , 唔理同其他人夾唔夾

唔好講呀
有舖4射手預左輸
點知6分鐘對面投降

想試下玩蘿兒凱撒路 驚比隊友屌

2 技後一技 跟住即走人

再開埋大技就收得人頭

依家打龍馬都係
對得多射手
1技跳埋去剋到佢仆街

點解我個攻擊頭像係最右，
唔係係右下，
最算行到最近都係。

你唔信自己隊隻中路嘅話可以試

唔係排位又玩得唔錯咪ok

唔撚係嘛
改咩

有冇tg/ 公會
諗番起個新年活動下下搵唔到好友打就嬲

等對面雷

仲改

技能2:
物理傷害：
330/375/420/465/510/555(+2.12AD) → 300/340/380/420/460/500(+2AD）

前中後期你2技幾撚準都無用了，連打野位都做唔到了

後期二一技 稍微脆皮啲都冇左三分二血 所以我咁耐以黎都冇放棄過蝴蝶

圖倫，蘿兒喺體驗服好似都nurf咗
應該為閃電俠推出鋪路

iphonex

圖倫傷害改低。

去到後期 鐘意同堇單挑 因為二技時佢又走唔到
之後開齊技秒左佢

仲有悟空 佢拍我唔死就到我收佢皮 好刺激

二技起手廢左點打
本身龍馬都係靠二技搵食

好勁 有無埋伏？

咁多人鐘意蝴蝶

唔知算唔算 係遠距離開定二技框 佢一入二技框即放
之後大技 等佢跌落黎時再一技

我對隱左形嘅悟空係即時開大 之後再用一二技

其實蝴蝶真係好撚正 所以見到上面比巴打們話佢回哂塘有啲慘

秒唔到人既悟空已經係笑話

團戰果陣嘛 加上出生命杖有護盾既話其實唔比佢秒到都唔出奇啊

呢隻game出得場面嘅角色真係好少，
嚟嚟去去都係個幾隻，
玩咗差唔多一星期都已經見過曬。

上路對親都係果幾隻
衰啲講打野先定死

有無人教下圖倫點玩？玩開普雷塔 一玩圖倫未上到手

圖倫下版要nerf
仲買

買左先知

參考姐, 正服都唔一定改

上次提米極快改左
不過因為佢真係op過頭
但龍馬得罪邊個

照練啦 我唔識計數
但體驗服又斬跑速又斬被動傷
我覺得斬得好大下
連支援速度都唔夠人地快
加上而家隻賤貨莉莉安
佢改完更加難打
圖倫暫時都係出半坦
我個人出法球 紅盾 生命杖 巫妖呢d裝
帶免疫

依家都勁啦
雖然難用

用龍馬好難開戰
走佬唔夠快又薄血
對親都係等支援一齊夾爆佢算

而家想買法師 除咗莉莉安仲有咩選擇？

刀鋒同莫拉揀嘅話 係咪一定莫拉？

法師必買
圖倫 蘿兒 利利安
莫拉無恥過刀鋒好多
刀鋒講入場時機收頭
莫拉齋係咁4下 —> 兩下1 —> 2技 —> 大
對面唔死都殘
仲要幾秒一次 點玩

從射手打野掘起，刀鋒都可以出場了，

專精圖倫表示要nerf傷害既話唔該nerf埋莉莉安一二技cd/距離
對線冇中路夠莉莉安兇， 其實真係單挑既話，圖倫蘿兒搵到機會係食硬莉莉安
不過佢手太長，可以壓到好前，你貿易出去單挑，好易比野輔捉，所以莉莉安可以兇到你龜入塔底
蘿兒打真傷回血二技無敵都冇咁嘔心

版本問題，興開團保射手輸出，連王者榮耀果邊半坦戰士都歸於T2或以下，T1邊線路都係玩全坦：贊尼爾 馬洛斯 美娜 塔拉（王者入面好勁）

所以龍馬只會愈黎愈弱（就算唔nerf）

其實電話game係咪一定會nerf舊推新賺錢，大家點睇

唔想買莉莉安 費事同friend撞 但又想買隻法師玩下 利申新手
啲英越出越勁 成日出都冇錢買了

都驚好難用 但見人地用得好嘅話真係好型
不過想玩都要練下
如果買刀鋒嘅話 又驚遲啲升上啲排位會比人嫌棄

利申而家D排

莫拉真心係需要長時間練習
如果你新手上路打野建議瑟斐斯 蝙蝠 齊爾
同埋你唔使驚刀鋒俾人嫌棄
因為依家S同A刀鋒多咗好多

海牛都講過 AIC之前 S排用呢隻英既人得2% 勝率60幾% 而個勝率同佢用呢隻英既勝率一樣
意思姐係根本除左佢冇人肯用
你睇而家 個個搶住用

其實玩過lol都知呢種坦型分推英係無撚敵
同Shen Galio一樣 正如點解lol個個top都要帶TP
我玩A排場嗰時唔知點解真係冇人用 用仲會俾人屌

好嘅
我再考慮下 唔該晒各位

莫雷拉係乜

我都覺得應該nerf
招追蹤如果無位移嘅坦係會必中
避唔到
試過佢壓塔邊向塔入面狂放逼你出塔

一定啦
當你出左堆5星角之後
一定有堆6星會出現

D英玩到開始悶 見限免朗博玩下
二技cd 長到 一技又細範圍
好偑服之前職業賽用佢可以贏

想買隻中路英先嚟翻雲覆雨。

lol 玩開坦 前排送左e 隻 開始練發覺好易上手
招大=shen + gailo 屈到
低排 得閒救下隊友 反打 開團 好易ko 對面0坦陣

有冇人同我一樣對莉莉安完全冇興趣？
利申：準備入手圖倫。

最緊要自己中意
Btw 比我我會買蘿兒

點解咁講？

莉莉安太撚op 希望唔好nurf 用莉莉安c3直上b5

Nerf 完都會係一線
起碼威到一排
之後就又更強嘅新角推出

唔係吹水
我第一日玩傳說對決見到贊尼爾就知一定係勁英
草夠錢就即刻買左
當然要講求隊友合作
但點都好
一飛過去就會變多打少
基本上贏硬
不過特別係台仔好撚鐘意跟風用英
人地唔用就自己都唔玩

同樣秀果時 蘿兒滑起來真係勁到bug 分分中反cup就係靠佢果秀一秀

後期真係好睇分推能力
至少要有一隻分推手
無分推問題同無坦一樣嚴重
陣容完整既話, 有兩隻分推仲好

例子1: 熊貓
熊貓而家比人nerf到前期對唔到線
但後期成隻納克咁清兵線都玩死你
仲唔會有納克後期單挑唔過射手既問題
勝率一樣高

例子2: 馬洛斯
對線穩 前期狗角
但勝率幾乎係同出場率下最低
因為後期團戰無CC/團隊增益 又唔可以分推 典型後期無力

例子3: 超人
我覺得唔洗講D咩

例子4: 塔拉
對線廢 後期無團隊增益
但就係因為後期的分推能力保住勝率

而家META分推角應該有
超人,麥克思, 夜叉, 呂布, 贊尼爾
次一線 塔拉 熊貓

邊係姐？係你唔識玩姐 我用穆加爵都避到

超人對住對面有一堆緩速/控場（例如大象+羅兒）果陣會好無力

咩叫分推？

啫係5個人分開
1個或2個分別係兩/三條路同時推塔

馬洛斯後期都好撚好打架喎 當然你唔好期望佢做分推 佢偏坦多啲

馬洛團戰真係由一開始打得最尾幾個都未死
個1技回血 2技又盾 仲要短CD

打單排最大問題係同隊友無乜溝通
打d團戰好唔團結

想問下Ng排對手係咪跟排位排?

成日明明可以打到團戰 4對3咁
無啦啦d坦走曬

成班友仔一睇就知冇打過傳說
傳說最興係乜嘢你知唔知
就係support跑去單線推塔

識玩超人真係好撚屈
玩射手俾佢推兩三下死撚左 又快 又坦 屌
單排見到超人真係

所以你明點解A同S搶你可以唔使買超人同提米
因為根本都冇機會出

根本就屈到仆街 成67.4%勝率

Nerf 龍馬都唔nerf超人

咁貴買版權。nerf完冇新手買點算

Bp制下你唔買又有機會比隊友屌

好鐘意兔仔打塔，買買買

如果正式服真係再nerf龍馬 我真係會好撚傷心
龍馬係邊線上嘅發揮已經不如從前 支援速度同分推能力都唔算最top 再係咁就步愛里 熊貓後塵

五選一甲蟲同海格真係揀唔落

我唔鐘意摩恩同贊，甲蟲打野點睇，隊友會唔會喊 （應該好廢）

揀艾翠lo

揀左，好撚鐘意佢
五選二其實係

不如用瑟斐斯又硬又痛, 技能打法差唔多
甲蟲打野又慢又軟又唔痛
同埋我唔明點解甲蟲大技冇倒數, 成日飛到去開唔到大企左喺度

兩舊都係屎
不如你換粒水晶算數

咁我都知艾翠唔勁

我唔係話艾翠唔勁
我係話甲蟲同埋凱格兩隻都係廢鬥廢

海格位移真係正，十幾秒

要到大後期先有用
大後期單挑的確無敵
但係俾人集火即

Nerf龍馬哩次既 ，超人都有nerf喎

冇玩一排，莫拉重有冇搞頭？定係又nert到地底泥

唉算鳩數，免費5選2仲想點
揀左摩恩，因為我無咩射

摩恩有被動當坦玩

北村表現唔錯

馬洛斯後期我評價係「自己好打有春用」
後期係靠射手法師打陣地
無保排無衝排 好撚尷尬

超人前中期都唔怕蘿兒 後期就玩分推
講起識玩朗博既話，呢隻絕對係超人counterpick

做乜而家b排咁多弱智仔
有無人打 我受夠班傻西

B3比人雷撚到得返b5..

岩岩都撞到個
一開始死要打凱薩路
之後打左陣
話:凱薩路敵人多，都是你去

貢高技巧？

呂布職業賽真係好勁
羽中用呂刈
成場比人不停壓 最尾只死一次 經濟保得住
最後分推壓力奏效 先一步爆主堡

最尾嗰場用勇真係西利

HKA而家幾勁
有隻勁既凱薩路成隊都唔同d

有無玩開甲蟲
甲蟲打野係頭一二位快喎
而且佢大技有倒數，狀態果到個圖案係數緊
不過佢真係唔強，太食藍，一無藍buff就廢咗一半
而且技能組無爆發力，一技打中人都要普攻只觸發到大量傷害

秀到嘅話係真係好有成功感
莉莉安同圖倫一比人集火就好易死
但係蘿兒都仲有機會可以反打下

圖倫黎緊又比人改弱 呢個時間黎買過唔到自己果關

我都係回返上面講後期無力，其實拔刀陣真傷好痛
而保排我會扣起大技 跳後排黎保，盡人事啦 通常我係見隊伍太多薄皮先會選佢行凱薩，或者射手係小丑都ok
輔助保排佢唔係首選

對隻英有愛咪買 同埋應該未弱到完全出唔到場嘅地步

終於上到a 好感動

痴撚線 咩配對黎
隊友同我都係幾百至千幾場bc排
對面兩隻a排 六千同七千幾場 其他都千幾二千
雖然反勝但會唔會差太遠
係人地輕敵先有得贏

咁其實應該出攻速鞋定魔防鞋？
多數出全攻定係1，2件防裝？

你睇下人地點出裝啦

我又冇話有愛嘅，
都係買強勢角色，
兩隻都係一線啦，
純粹之前見到話蘿兒成日送先打算買圖倫。

但係嚟緊又閃電俠，
反正我未有錢，睇定啲先啦都係。

救命諗起想棄驚

其實都係，
每隻新角色都屌打舊角色，
每星期又限咗賺幾錢，
奧義角色又貴，
好似樓價咁，永遠追唔上。

勁唔勁都係數據啫，你飛黎飛去都唔係game黎

咁計又係嘅，
我仲新手，未買奧義，
呢家買咗隻齊爾，
打算買多隻中路法師再買一套，
過咗買奧義應該就輕鬆啲。

玩左一年，剛剛開始玩果陣，我課金買左勇(估唔到依家都仲出到場)，跟住草錢買齊奧義，一套射手一套坦一場法師，草左好耐，期間d活動/碎片換左唔少英

奧義買齊，又有6/7隻英輪住玩下，其實都唔太悶，之後就草金幣買新英，除非有英d好想即刻買+你搶得到(法師難搶就草金幣買啦)，先好課金

之前冇玩過其他呢一類嘅game，草奧義/草金幣果陣咪學埋點玩，例如出裝/觀念/每隻英嘅特性(凡恩原來好好玩)/一隊要有咩類型嘅英先易贏etc，到上季終於單排上a T______T

btw以前送馬洛/愛里/盧蜜/阿萊，估唔到依家賣大包送贊尼

利伸: 唔記得係咪一年，剩係記得排位獎勵係薩尼造型，但果陣太廢拎唔到

一出圖倫就用佢由E上到B排
佢打野 快發育真係幾好打下

唔撚明點解係ola比人換而唔係Joey
贏1K比Wayn單殺

真係唔出海牛
不過偉恩真係好勁

因為mad team唯一贏個場都係靠joey

鮮佑咪唔識用琳蒂

Miss揚名立萬啦今鋪

其實奧義要買？定買英先，用技術彌補一齊？

可以買左一隻鍾意既英先
之後一定要買奧義, 有奧義同冇奧義價值差距一件大裝, 太重要

我用信長同傳說比既話, 信長技術重要過傳說太多
傳說其實玩兩三個月就上到手了

逆風比自己隊友嘴炮真係ON9

NG場我用莉莉對面都有
逆風場, 我只係落後對面中路1頭1殺, 數據隊內第2

都要比自己友嘴炮話廢過對面中路, 最ON9係自己數據幾乎最差
完場望佢戰績... C1 唔過5成

BV 超人技能帶制裁
第一件大裝係打野斧...

神秘商店每個人都唔同？
我兩個ac都一模一樣。

我兩個ac係九成一樣。

有無巴打一齊打
B4 now

想買打野 刀鋒 5折 但又唔想比錢佢洗

咁你想點

買定納克等佢buff大技減傷就拎返出嚟用

想你送掛

橙

等碎片換？ d金拎哂黎買奧2

用住二級先啦

不過呢個我意見黎，我會買英先

no，
兩個ac都係一兩隻only。

出D舊英屈你買哂先會有其他 好似係

莉莉安打橫行先黎平賣圖倫,多撚謝

咩叫2lv 兩分鐘6殺同埋六分鐘10殺

拉茲：輪到我入倉底了

卡莉︰好耐無見啦拉茲

出莉莉安之前都用到拉茲升b2
而家

我試過開局兩分鐘五連殺....

拉茲清兵太慢 但技能一組其實可以秒後排
火球又可以不斷消耗對面
不過已經莉莉安完全取代左

MAD Team再咁打落去 睇怕都係墊底

心動想課圖倫。

莉莉安咁屈係一回事
咁樣buff拉茲只會另一隻神英 咪又係屈...

一樣 中路三寶 之一

痴線穿成排 我都想

幾次順風到仆街都輸番轉頭

圖倫仲好勁喎

隻勇平買左
平時打開近攻
發覺需要一段時間上手

體驗服nerf得都算多
而家又搞特惠，我諗都係想正式服nerf前賺多筆，nerf咗就無咁多人買

有冇tg群可以一齊五排

中路（阿萊） 凱薩（馬洛斯）射手（堇）都打得唔錯

新手1k買左

唔建議 射手最多買五粒
納克買十

其他唔洗買

點解射手最多五🤔

係咪無論課幾多都係計首儲？
因為之後仲有多個續儲，
咁咪要分開買兩次。

續儲好似廢野 要唔要都得啦

移速好重要 精靈刺殺好過十個奪取
就算王座庇佑都係

簡單d講 要吸血不如自己買血錘人

我堇用4奪翠

龍馬
10個猛攻刺殺龍爪

咩事 今日打2場 2場都無人打野

龍馬一定帶庇佑...

有冇戰隊可以收留我
23lv c排新手

夜晚唔好打rank

輔助巧難玩

啲人幾時先會正常番 keep撚住都係痴撚線隊友

點解齊爾呢d廢英仲咁多人用

好廢咩 有位移又可以刷新cd

CK直播資訊量好大
1. Lantyr原來以前係lol職業...
2. HKA請王者榮耀教練指導
3. Ahq請左韓國op選手進駐宿舍，一齊團練
4. 王者未來兩年就會同傳說合併，走向國際

課咗80買了圖倫，
諗緊買埋蘿兒先定直接買奧義，
呢家暫時只買了齊爾、圖倫。

係

傳說無雙 見人就斬

就升rank遇左幾場都on撚9隊友
白痴隊友死全家啦，老母比狗屌啦，長命百命，百病纏身

場場都有人送頭走場 由b5落到c4打到灰 檢舉都廢既

一唔一齊打

同王者合併我覺得職業班台仔唔會夠蝗揪

我唔係話Joey廢, 但我由TOG睇佢睇到而家
佢真係差左D野咁...
有D位做既決定真係好奇怪, 完全睇唔明
用瑟斐肥起左係咁踩係好亮眼, 但帶唔動團體點都係差小小

BV跟唔上時代無咩好講, 時代眼淚
實力不足無咩好爭議
當然佢又唔係廢到唔keep得, 不過真係唔勁lor...

其餘OM olala kamama 其實我覺得都打得幾好
我覺得換走joey會好D, 咁lor...

唔係好知對岸生態
但睇左幾次比賽, 都有D唔知做乜9既感覺
佢地人口基數係大, 但係分ser分得太多呢件事令到我覺得佢地D「王者」好廢

而家打歐服好多王者過檔來玩既蝗, 個人操作係好好, 但戰術呀團體配合呀係比唔上台服水平
尤其係support呢個位, 唔見邊個玩得好
真係打起來, 我覺得現時台灣選手都應該係吊打佢地

新手岩岩玩左一日
想問下 刀峰寶貝 隻英勁唔勁
我見神秘商人開左5拆
算唔算好
岩岩打左十幾場排位都係用汎恩同趙雲 比人搶晒黎用就企係到咁

真心問 有冇巴打一齊排 唔想再排cls隊友

利申C1

識用都幾勁

岩岩升d牌 用佢大唔大機速升到

隻野好似舊版lol既卡特

d牌應該幾好用
通常對面都會冇乜血仲走埋黎比你刷大技

新手趙雲係神角
對面唔會反野，農起左周圍殺人一打九

呢個真
我打排位隔幾場就見到成堆送頭比佢

聽佢講野好撚辛苦 又慢又多廢話

有無留意點解通常用愛麗絲或者克里希既
都係女仔黎既

唔明點解佢瑟斐果場 明明係優勢方 都要格硬入去同菫1換1
另外其實我覺得kama幾勁 至於bv似乎比人吹大左(好似咋..)

仲有特爾同蘿兒
但多數都玩得廢

佢多廢話？？
實況主有邊個比佢多乾貨

係，個下我覺得真係好奇怪，佢成日都會咁

BV用納克係好勁，但納克已廢...

咩打野都好，如果三路都輸線就無得打

我覺得刀鋒算好，識玩既話，呢隻英無上限，小小機會都可以滾起來
尤其底排d對手唔識end game

唔係職業都用得既

係 琳蒂都係
點解女仔咁中意用呢幾隻

岩岩玩兩星期到
依家版本每條路最屈係邊幾隻

同王者合併既話會棄game

凱薩路：呂布/女超人/龍馬
中路：圖倫 莉莉安
副助：握馬爾/美娜/大象
打野：堇/莫拉

想收個有刀鋒疾光造型既新手ac
有冇巴打有又肯放

一用呂布就覺得自己係零
點用都好似唔係好上手

睇多d片 睇人點打 凱薩基本上係同人 one on one

成日跳果下好似打唔中人
巴打有無同感

全場都冇人清兵 開頭超順風都要輸 我就周圍去清兵

呢個版本龍馬打野玩前期會比凱路適合
另外超人一定係凱路最屈
中路仲有蘿兒
輔助除咗呢幾隻仲有堤米必ban，平民嘅就薩尼

應該會分開大陸ser

提米放屁同招大
打團戰真係太屈

我識既係用莉莉安同圖倫 佢地唔知點解唔鍾意用近戰英，只會揀法/射

係，只係職業賽可以一齊打

話說而家都見到大陸，郁d就嘈乜柒都未講就玻璃心，有時得閒真係串撚到佢仆街
上次有個某理叫：中國台灣省

王者畫面咁撚7 合併我棄game la

打經典限免莫托斯好撚正
一技加速仲快過超人 成場係咁跑

可能因為靚掛

希望唔係真

蘭特以前lol選手年代幾勁

特爾見到就燥

街場大象輔助who fucking care
渥馬 薩尼 魚 美娜 提米

合併為國際化應該都係跟傳說
王者好似冇出過國際版？(除咗switch)
反而傳說係咁出
但騰訊支那人做嘢好難講

實況主尚恩經典對戰DE排場扮B排場
真係好撚柒

凱薩：女超
中路：莉莉安
副助：超人
手野：莫拉
Ad: 堇

莉莉安手長 但蟬聯都手長啦 冰人仲要hold勁耐
莉莉安又薄血 唔算op

佢招波打人好撚痛

睇佢直播都知佢實力一般
轉左睇海苔

莉莉安屈到
圖倫蘿兒體驗服又比人nerf

開定先

尚恩

尚恩？不了

A排有必要ban莉莉安 !?
對面首搶提米再配刀峰打野
團戰永遠5打7

其實冇
莉莉安都只係技能組上op 出返啲魔防裝都唔會比佢打太痛
但係超人提米呢啲
推散晒你地啲人 又復活自己友